L'Alien, membre distingué des Hoa, porte sur son corps ondulant les teintes pourpres et or qui s'accentuent avec les années, ses antennes luminescentes aux extrémités effilées tremblent doucement sous le rythme de ses battements d'ailes, une particularité apparent chez les plus sages de sa race.
